Firstrade又死機呢鋪仆街了

呢間野真係咪撚好用

咁你隻澳門狗死未

無事喎

逼你sh

無事，好順